【中美競賽】大鑊！德勤：美國5G發展落後於中國

德勤發表報告稱，美國在建造5G通訊的花費被中國超過，並有可能失去潛在的經濟利益。

報告發現，中國目前支持5G通訊的基站是美國的10多倍，單單2017年首三個月，中國手機基站公司和運營商增加的基站，比美國之前三年所設的還多。中國自2015年以來花費已比美國多出240億美元，並已建設35萬個新的無線基站，而美國建設的則不到3萬個。

報告又指，由於5G帶來「未開發經濟潛力的時代」，故率先採用5G通訊的國家將獲得「不成正比的收益」。德勤在一項聲明中表示，美國想保有競爭力和最終取得領導地位的話，就應謹慎評估5G之爭及迅速採取行動，認為美國或有可能迎頭趕上，但建議美國調整政策以減少建置5G時間、鼓勵運營商合作、成立一個統計及最佳作法的資料庫。

制裁屎為咪得囉

咁可以出兵消滅美國未？

5g上google?

內地或成最大贏家

中國真係當平民狗咁撚 大把窮人無飯開 政府就瘋狂起樓 追高科技

得了贏了 開埋北戴河會議再講了

有幾多gb data係用黎監控？

戇鳩啦 用錢多等於啲咩先
係街整站 你最多咪拎到用戶behavior數據
最多咪可以obtimize 該地區既需要

要論就講
美 中 兩者研發商 放幾多錢落去研發
研發成果如何
先至係真正至勝之處

不過不得不提 華為真係放好多錢研發5g
正正係佢市場大 大到入侵美英歐等地
所以先一齊反華為

當然華為起步係偷 用重金收買研發成果
it's dirty, but it works
慢慢發展到依加可以反cap 成為威脅
係事實
係電訊世界 中國真係或成最大贏家

Big 4呢啲垃圾都好信